深水埗有間夾公仔「附送口罩」

係無咁撚仆街咁直接比人夾
但貼係figure「附送」 其實都係仆街
之前間鋪扮黃熄機罷工被人踢爆
而家為左賺少少錢扮晒好心夾 figure送口罩咁呀
間鋪係深水埗大埔道80號 西洋菜里個到
大家千萬唔好幫襯

出面周圍唔夠用
咁仆街係到用口罩做宣傳

以為夾口罩

其實咪一樣
周圍又唔夠
又怕齋放被人話,咪貼落D figure扮晒好撚心夾到送口罩
噱頭野嚟啫

可唔可以擺多d雷姆等我黎夾

Btw 附送一盒定一隻？

樓主果台機係咪無人入錢
所以上黎中傷人呀

一隻呀

附送都要比人鬧?
人地有貨係手老馮要比你既咩

係日本以外既地方夾公仔真係覺得好白痴

咁點解唔直接送
要入錢夾一盒公仔附送一個???

其實你係咪on9
點解要直接送比你?同你有親?

天水圍間一枚仲擺緊

你咪一樣 D台主拎口罩食人血饅頭
你好意思話無問題?
口罩貼組上面等人夾就無問題
成盒放就有問題???

有人玩咪有問題

你呢D人好撚恐怖下
隨時經過金舖覺得入面所有野都屬於你

自由市場 願者上釣 拎住支槍叫你入錢？

佢列寧黎架

食人血饅頭還食人血饅頭
佢抵唔抵屌一件事

但係點解要送比你?
唔食人血饅頭就要送比你架啦?
on9仔無邏輯

其實真心唔覺有咩問題
你夾得都係因為鐘意隻公仔先夾嫁啦
你會唔會因為送多一個口罩比你先夾阿？
人地送多個罩比你，你應該多謝人啦

多咩謝呀
人地就係夾唔到先上黎發癲

利申我都夾唔到因為夾公仔呢樣野ON9到連望一眼都覺得羞家

人地送一個口罩都係玩下野
比樓主道德放大到食人血饅頭
屌你個弱智用下腦啦
會唔會有一班人為左不停嬴一個口罩去玩呀?
你個弱智可能會既
夾既都夾唔到放上黎呀?
柒左啦你

原來樓主夾唔到上黎唱衰人

個夾拉返上去嗰陣唔會放開件貨嘅話我可能真係會去夾

btw 扮黃嗰part有source可以提供？

咁唔好意思囉
我擺係到比黃店派
都好過啲柒頭租部機放口罩做噱頭引人夾囉

場主有回應
派返比有需要人 除藍絲